連哥望遠, 建議大型遊行可以置頂至當日ok??

另外建議可以比樓主edit #1

因為有時有d 野改左or加減

開po 達到某d 要求, 可以向連哥申請, 例如一定要有:

1. 文宣圖 (+日期時間地點資料)
2. 主要訴求
3.
4.
5.

thanks lihkg

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

幫推

做得好

thx 幫大家

建議新功能：FLAGGED USER

我覺得可以同連哥合作下
搵d 明顯狗出黎, 唔比佢地睇到加密內容

靠自己啦 咁樣強行置頂就無左高登/連登依個推post文法 之後好易嘈交

個初步想法只係想落個visualize嘅icon俾你落mark嘅user
remake返自己係咩事mark咗呢個user咁

唔係強行,
主流遊行只有一個
無lala 去野餐果d 唔會置頂

而且可以置第一頁, 無人推會跌落第一頁底, 唔一定最頂

兄弟爬山 各有各做
五大訴求 缺一不可
721金鐘見！

加油
建議官方幫手先有效, 可以完善哂先
睇下連哥得唔得

sure

推

Agger
好過一個遊行開幾廿個post
突發野反而沉底

yes

至少可以避免無lala嘈交
一陣又話個個理xxx, 無人遊行
大家都自己友, 無謂嘈
今年cc台遊行一定係主線

推爆我

夜神以前比人屈係五毛 而家屌狗屌龜屌得最大聲
同狗餅一樣係曼狗典範

後入你

關蛇係人都屈架啦

呢度

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.金鐘見」！

「7.21.金鐘見」！

原來佢係黃絲黎 怪錯左佢啦etc

條好女掂

支持

推爆你

我無嘢講。

建議保持讓連登自主獨立，由佢行無為而治

本身世界杯同今次p牌都改左唔少野

有d 改革係有用

push

以前d廣告位轉做文宣/活動宣傳得唔得？

佢咁改要搞內部好似仲難, 仲有電腦9成9人都用adblock, 又有d 課左金無ads

置頂好多forum都有, 又易搞

同意

... 留返d錢畀人好喎

g持

係，但我主張d功能要間接，群眾主導

如果有 edit 一定要好似睇 reply 咁 show 改咗 d 乜

同埋upvote 同 downvote 要再投過
Btw, upvote downvote 應該要可以重投

Good idea

7.21金鐘見！

[街招] 柏林狗仔打尖！優先處理！

有傳柏林仔想做一哥，大家一定要幫佢寫靚份cv

鄭柏林準備留名青史 成為第二個朱經緯

眾志要眾籌出聲 要抝手林坐監 問過大狀佢入緊！

(唔熟法律) 想知如果要告柏林仔可以點做？

Push

721金鐘見

agree

叫連仔幫手置頂la

建議大型遊行可以置頂至當日

21號已經轉左銅鑼灣
出黎啦香港需要你！